## Про нас

ВСЕУКРАЇНСЬКА БЛАГОДІЙНА ОРГАНІЗАЦІЯ «СФЕРА ЗЛАГОДИ, ЕВОЛЮЦІЇ, ТУРБОТИ» була створена у 2012 році за ініціативи команди розробників соціально-економічного проекту «Програма Здорової Економіки Товарообміну» (ПРОЗЕТ).

Метою та цілями ВБО була і є всебічна і різновекторна соціальна допомога тим, хто реально потребує підтримки, від безкоштовного харчування до безкоштовного житла. В тому числі: допомога обдарованим дітям з малозабезпечених родин в отриманні профільної освіти; допомога волонтерським організаціям, що вирішують проблеми бездомних тварин і багато іншого. Фінансування всіх благодійних проектів закладено в бюджеті діяльності ПРОЗЕТ, повномасштабний запуск якого було заплановано на 2022 рік.

Війна, що прийшла в наш дім внесла свої корективи.

Сьогодні ми спрямували свою діяльність виключно на три актуальні проекти і дуже розраховуємо на ВАШУ допомогу!
